12點，中環見

罷唔到工嘅打工仔lunch都要出嚟
見到今朝有手足俾人行刑式開槍你仲可以忍到?

香港人，報仇

see you

pish

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

邊個位！

推